英超護級形勢討論區

15 Southampton 3 3 -3
16 Wolverhampton Wanderers 3 3 -4
17 WBA 3 1 -6
18 Burnley 2 0 -3
19 Sheffield United 3 0 -4
20 Fulham 3 0 -7

仲有35-36場波
富咸感覺死足九成 唯一希望係唔好破打比郡個最低分紀錄
錫菲聯如若及時搵返信心應該可以護到級
般尼非戰之罪
反而望落狼隊似想降 後防加前線各放走左一個超勁既人 但使大錢買左個無料到既細路仔Fabio Sliva
齊討論啦

西布朗同富咸真係降班膽黎

會否快咗啲
狼狗踢返水準ok啦，個班底都喺度

拆左龍骨龍頭未買返 杜靴迪+jota

後防變左紙皮

前面其實ok
Neto 同 普丹斯都有d料嘅

反而後防冇咗隻杜係咪大影響到咁，真係要再睇睇

唔記得講西布朗
我估會死遲富咸少少既

冇野好傾 閪布朗富咸落番去啦

今季富咸降班死因係咩？
打到依家夾埋十分都無
米特奴域無態？卡馬拉傷？

你係咪想講一分都無
榜首而家都無十分

榜首熱刺依家六十幾分啦喎 咩唔夠十分

今季屈福特降班死因係咩？

打左三場就討論
不如傾下下屆世盃邊隊拎

天能

富咸唔使講穩到爆
錫菲聯我覺得唔係信心問題 而係現形啦
佢哋攻又唔得 啲前鋒唔係好掂
件龍藍屍毒都好撚嘔血 啲反應慢人一拍
西布朗 進攻還好 但防守要搞搞佢 未至於無希望
個人覺得富咸 + 錫菲聯，之後個隊真係難講

段嘢熟口熟面，有冇原po，想笑

三場全勝都無10 分啦

富咸對維拉場波，維拉都可以贏到淨勝三球

屈dee出到聲 富咸都已經死咗十成
睇下閪布朗搭邊隊陪佢咁解

後防實在係英冠級數，Odoi前年話左俾係你知唔夠班，你係都要用，唔通唔俾你死咩

另外兩隊都係閪布朗，錫菲聯，修頓之爭

竟然無狃

個michael hector鈍到喊，對腳中咗鉛咁，清波勁慢

咁多隊3分淨係排修仔狼隊出嚟
第三隊仲有排估
頭兩名應該差唔多肯定富咸西布朗

呢兩隊唔降真係要寫個服字比佢 係淨返一隊唔知係邊隊